深水埗又無D好食既黃店可以懲罰下?

食咩先

一個人簡簡單單個D 有無推介呀

你黎？

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

No

素年-新派素食好好食一定會令你對素食改觀

饗車仔麵-係正警署對面 1020比tg同藍水搞到要掉晒啲食材 無開兩日雖然好多人話普通 但我覺得牛舌同豬軟骨都幾好食
圓圓-台式飲品 炭培烏龍奶茶 好香

番茄師兄-睇你鍾唔鍾意番茄湯 佢個番茄湯底幾高汁 不過成日都好多人等位 建議幫襯下其他

水見地瓜球-香港難得有地瓜球同蛋餅食

甜品-鍾意食芋圓就康瑞甜品 深深甜品份量比較多 同比較多元化
甜一刻係長沙灣 比較遠 但都值得支持

仲有金芝龍 不過試過食左兩日 腸胃炎左一個禮拜講香港人加油 平$5 都唔錯既 份量多 但味道唔係話好突出

水門海南雞 啲雞幾高質 $35 海南雞飯 油飯好香 雞好滑 個汁好惹味 仲有雞湯但飯多雞唔多 通常都買剩雞返屋企加餸

添福小食 唔駛多講

加滕屋，不過好多人

饗真係麻麻，食過無下次

你食左啲咩餸呀 牛舌豬軟骨都好食喎

我上次星期六下晏1，2點想食午餐，
細舖頭人手唔夠我都明，
但坐咗10分鐘都冇人理，
好似俾人遺棄咁，唯有傷心咁離開，
之後冇再去過

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

有無食過車仔麵架... 自己攞張紙寫食咩就遞去收銀啦 要人點理你

豬肉骨係好食但好咸

so媽幾好食，黄店

食任你點囉

佢唔至車仔面，有午飯，有其他野...
咁對唔住囉，我唔知入到人地間舖要自己照顧自己

饗好食喎
推介牛舌同醉蛋

between西九間喇沙專門店都好食

自己睇